調景嶺都會駅咩事？

有藍衫狗
有一部EU
有堆人圍觀又好快散左
但唔知咩事

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG